# EcoMovilidad: Hacemos tu viaje más fácil.

¡Bienvenido a EcoMovilidad🌱🚗✨

Esta página web es un proyecto de ciencia de datos enfocado en el consumo de combustible y electricidad de los vehículos, ya sean eléctricos, híbridos o de combustión. Nuestro objetivo es proporcionar a los usuarios una herramienta fácil de usar y precisa para comparar distintos tipos de vehículos en función de sus características principales y estimar los costes asociados a su consumo por recorrido, permitiendo así tomar decisiones informadas sobre qué vehículo se adapta mejor a sus necesidades.

## Acerca de EcoMovilidad: 

Durante la última década, hemos sido testigos de un crecimiento constante en las emisiones de CO2, impulsadas por el auge económico y nuestra dependencia de los combustibles fósiles. A pesar de los avances en tecnologías limpias, el desafío del cambio climático sigue siendo urgente y requiere acción inmediata.

Es por eso que ofrecemos un análisis detallado de los distintos vehículos para que puedas entender cuáles son más "ecoresponsables" y tomar decisiones que contribuyan a un futuro más limpio y sostenible.

## Características Principales

- **EcoViaje**: Explora diferentes vehículos eléctricos, híbridos o de combustión para realizar comparativas y planificar tus viajes.
- **EcoEstudio**: Realiza un análisis completo de categorías, clasificación energética, autonomía, capacidad de la batería, consumo, emisiones y motorización de los vehículos.
- **EcoEncuesta**: Pon a prueba tu nivel de conciencia ambiental con nuestra encuesta.
- **EcoHistórico**: Observa la evolución del precio del combustible a lo largo del tiempo y predice su precio en las siguientes semanas.
- **EcoEquipo**: Conoce al equipo detrás de EcoViaje y descubre sus perfiles profesionales.
- **EcoFaqs**: Encuentra respuestas a preguntas frecuentes sobre nuestra página.

## Contacto

Para cualquier consulta o información adicional, no dudes en contactarnos a través de:

Correo electrónico: ena.ateibuz@gmail.com , danielvillarayo@gmail.com , mariagomezr96@gmail.com , kevinalexisespinoza@gmail.com ,  lorena.aljorra1994@gmail.com


GitHub: [Ana en GitHub](https://github.com/Ateibuzena), [Daniel en GitHub](https://github.com/Malosy26), [María en GitHub](https://github.com/mariagomez96-stack), [Kevin en GitHub](https://github.com/KevinAlexisEsp), [Lorena en GitHub](https://github.com/LorenaMtnez94)


LinkedIn:[Ana en LinkedIn](https://www.linkedin.com/in/ana-zubieta/), [Daniel en LinkedIn](https://www.linkedin.com/in/dvr0001/), [María en LinkedIn](https://www.linkedin.com/in/mariagomezroman/), [Kevin en LinkedIn](https://www.linkedin.com/in/kevin-alexis-espinoza/), [Lorena en LinkedIn](https://www.linkedin.com/in/lorenamtnez/)